喂喂喂 今晚係獅子山等緊你嚟拖我啊

唔係唔嚟啊嘛

9月15日見

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

Ok拖梗你，等我

係咪冇人拖

今晚見

好玩 , 一定黎

今晚唔洗手

拖完有無得咩咩咩先

請不要再討論唱歌跳閘，實事派請全面進場。

你嚟到見到咪知

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

有啊 拖完一齊叫口號

山頂見, 我上去先啦~~

我又去

拖女仔會扯旗喎

咁一齊拎住個燈籠啦 唔使筆了

陣間見

希望你有1000隻手 驚趕唔切拖唔到

推

我英國旗
快啲拖我

拖撚硬

可唔可以錫埋春袋

推

無圖不了

留隻右手比我

好想一齊行夜山，但要返屋企食飯，黎唔到

陣間黎拖下樓主

我會黎一齊賞月

冇fd陪我去 唔使講啲咩去到有人陪嘅說話了 只係次次出去都得自己一個覺得好sad

屯門都有啊

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

無燈籠,得枝電筒

唔上山既照黎, 由公園人鏈到黃大仙

推，一齊去，我拖你

好想拖樓主隻手

慶祝節日 不忘相約親友各種活動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

上山食月餅

有冇人出航拍機

認真 有緣你搵到我嘅話 請你食月餅 一齊玩

對面山頭呢？

今晚黎拖

Push

借位

[光復香港]觀塘中秋放映會，今晚見！

歡迎各位觀塘友

Pish

唔係大隻靚仔巴唔想拖

push

幫你推

唔係曲：
唔好攞蠟燭燈籠

有冇痾屎先

有免費服務？

靚女？
天馬苑上快唔快

放心喎 係LED燈

我都係一個人呀 唔緊要喇上到去大把手足

要10:30pm先到

樓主唔痾屎的

太多人點算

巴打定絲打
靚仔巴打
絲打
利申 藍巴

得自己一個on99咁

我黎！

令你失望了
利申 真絲

是但啦 港女最靚 今晚見

我都覺 靚女世界第一

打錯 港女世界第一

帶蚊怕水呀，企成兩粒鐘，血都吸乾

小心山火

7點半真係太早
飯都未食

期待左好耐

唔係勇武唔拖

要食飯先

一諗到可以同靚仔勇武巴拖手就扯左

好想拖你

仲未出門口？天馬苑己開始多人

晏咗，回歸亭都迫到上唔到！

今晚山頂見

電筒得唔得

係樂富stand by緊 放咗學冇野做

好似會分批上 記住來

我不嬲都獨行
廢事拖慢人進度

仲拖錯小弟弟

畀個肥毒冷氣軍師你

仲有帶無人機呀

好，今晚見

肥毒冷氣軍師都肯上獅子山
我上山拖到佢落山又點話

推呀

9點先食完飯

肯定爆人,上山條路都唔算寬嫁,咪再推

gay

我嚟啦

中西區人都要去山頂！點可以輸比沙由袖！

今晚見
但無燈籠

光復香港

身體唔好上唔到山今晚去金鐘追思會啊！！！！

絲打一齊拖

沙田撚表示係大圍上山 山頂見

唔好帶火上去

[中秋有感] 大家今晚賞月嗰陣 心入面要諗住一班義士

係咪靚女先

等我

想去但2030先開飯 仲要冇行開山

想拖

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

男人拖男人了

你jeng5jeng sin

LED定真火？ 上山唔好用真火呀

我會去太平山

得一支公

返工嚟唔到

留返隻手比我

一個人可唔可以黎

已組大隊上山

放心今晚見

LED啊 放心放心

我要拖絲打

單機

X2，出左樂富先，睇下有冇機會相認

獅子山見

如果8點到會唔會太遲

Coming

10點先上得係咪有d遲

___
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

依家出發都叫遲啊

#獅子山 1730

已有不少手足登左上獅子山霸個好位😍

手足勁呀!!

我都自己一個 到時見

大家今晚上獅子山俾少少耐性，山路窄應該會塞人，同埋帶埋自己既垃圾走

有無人話我聽 山頂係咪已經滿曬人？

咁快

洗唔洗分見人過太平山互射？

單拖+1 咁多人唔怕啦

搭緊車殺緊過去
嗰班pk自私偷步

使唔使拎埋美國旗

手足幾點到

頂 又話7:30樂富😭😭

你而家搭過去 係咪想偷埋一份

唔拖你喇
我帶咗個女仔俾我拖

樓主巴打黎 大家唔好亂諗

我都拎左 到時再決定舉唔舉

緊係啦 屌
準時出發我驚上唔到山腰

單拖都會到

無亂諗 啱哂

好撚嬲！

我宜家開飯啦 跟著就出發 陣間見

自己一個
仲諗緊點上山好

Wow 好靚邊度買

有冇dress code

你個仆街 等埋啊

4點幾見樂富黃大仙商場有行山裝備人士問路，似上山

我應8點到

same

咁兩個都唔嚟
就200萬人嬲我

PUSH

未出發既轉戰飛鵝山或畢架山啦

我咪又係次次都自己一個去

咁留另一邊比我拖可唔可以⋯
唔係個女仔 係你！！！

WHY ar?

今次真係連燈！

位置比較兇險
入黑要小心！

屌依家先屯門黎

明明遲到係香港人核心價值點解今次個個準時不突止 仲要早咁多又話730 又話齊上齊落

有無巴打今晚想拖我手
我都等緊大家

巴打

中秋都一個 好撚sad

推。

靚仔巴打就更好

山上面既人唔會走住，而家去未必上到山

唔係叫人散水，去到見上唔到就先拿拿聲轉場

今晚見
有冇人可以請我食月餅

ching我都係屯門出緊去 咁多人早到既

唔洗擔心喎
8點一定一大班人塞係山腰

一定見到條路

我慈雲山上山行過去 應該8點到山頂

次次都搶閘

七點幾上山係咪冇位喇

夜少少join 得唔得

今晚全部都係巴打拖巴打

有冇 獅子山人鏈 大圍排到樂富嘅線路圖？

借個位
[正視聽] 回應831太子站有假消防謬論

得 我等埋你

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

講真唔係個個有足夠體能上山

上山各手足自己小心

毒j 一個人

絲打 一人？

有冇巴打6:45左右樂富出發？

記住帶蚊怕水

一個人

上面等

山上見

一路沿沙田坳道築人鍊啦

已經人多...

冇燈籠

樂富黨鐵站我會係出閘位守住
放心跳

之前喺跳閘po見過你 認得你個名

中秋節快樂
獅子山靠你哋啦, 我去自己區人鏈

我屌俾人認得添

唔登山 有無得拖
係咪淨係拖山上

靠你保護手足

有緣見到請你食

一陣用laser射上嚟，ok?

坐緊去

巴先拖

好 拎著個燈籠跳

有冇人自己去
小毒薯一個人唔知去唔去好

會唔會著火㗎

留返一角俾我

好早.
要屋企做節好想嚟

一陣企定定咪look落山喇

去啦！今晚成個山都係人！

hehe

屌 我仲係石門

Tui

今晚見！

小妹到時會拖實各位靚仔

今晚八點開始上山會唔會太遲？

又拖拖ar

我都一個人
體能不佳
諗緊去邊好

自己一個去既毒撚 今日仲肚痛睇左醫生 有無手足可以睇住細佬我

新手嚟係咪好危險

行上山頂要幾耐架？

初級行山友

我唔介意拖仔仔手

我都係自己去呀

我都一個人

夜晚同日頭難度唔同好多

有冇巴絲會黃大仙，鑽石山o個邊上？

樓主妹妹隻小手是我的

即係由獅尾上

紅巴不了
Btw去自己區活動

仆街一支公都要去

夜晚難度有幾粒星

8點先樂富會唔會冇曬人

時代拖拖
吖唔係
時代革命吖

拖還拖各位，切勿明火燈籠
萬一山火又人多，好易出事

推
914天水圍
915行街去

一定唔可以明火燈籠，大風一吹甩就含包散

山頂開始多人

我都一枝公 驚咩

冇人陪 自己一個去

早日康復 中秋節快樂

快啲上山拖絲打

我想問多唔多人大圍上？

利申：大圍友

大家記得唔好玩火 如必要帶燈籠就要帶LED燈個種

樂富地鐵站A出口已經多人聚集，快到

啱啱經過樂富mtr ，好多人等上山

毒撚一個人去

大家係咪體能都好好先去
驚行幾步又要抖阻住條路

721
811
831

大圍點行上山？

上到去就多人
樂富都已經好多行山打扮嘅人

up

紅梅谷

單拖都到啦，跟大隊行就得

我願榮光歸香港

樓豬係唔係靚女？ 唔係就算撚數，搵第二條女拖

我喺黑暗中係靚女 快！

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

文宣巴拖唔拖

左邊文宣巴 右邊勇武ok?

自己一個去 怕無人拖

手汗撚

我拖！ 來吧

而家上山

有冇人準備鑽石山/黃大仙獅尾上？

拎左部drone出黎 有咩位影到獅子山頂條人鏈？

一陣拖完唔洗手 咁大個仔第一次拖女仔手
樓主等我

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

等我拎支笛出黎吹國歌先

聽鬼到咩

拖

香港人 中秋節快樂
香港加油！

可唔可以等我。。我要食飯

多人

全部上晒山頂 咁山腰山腳點人鏈？

山上好應聲架 再者
大家會陪我唱架可

八點同朋友經另一條路上

山頂開始光

而家先到紅磡

有冇巴絲單拖去？ 八點樂富站出發

個燈籠好靚

遲仲有冇人去

我都帶左

單拖

七半會大隊一齊上定點架？

Jump la

搞到封站，好多人join唔到上獅子山

me too!!!!!

七半大隊會一齊上 但我食埋野所以要八點自己上姐

我要搵你組撕紙山一夜樂隊
過緊黎，等埋我

上到山黑麻麻，小心差錯腳

一齊上啦 有feel啲 食麵包頂住先啦

黎緊應該會遲到

依家出到黎都差不多時間啦 巴打你上先啦後我join

我都有D擔心是獅子山後尾段真係好撚黑好撚崎嶇
平時少行山嘅人真係喺山腳算啦
真係好撚驚有D少行山嘅人差錯腳

今晚有機會落雨,記得帶定雨褸

##m幫我含

尿袋,電管,雨褸必備

拖你腳趾得唔得？

電筒..自膠

我會7:30鑽石山站出發，有緣相見

依家出發

男人黎嘅

現場咩情況

一手

7點半樂富集合

現場話山頂爆哂人 去山腰就ok

遲到而家搭緊車有無人一齊出發

搭緊狗鐵單拖

無電筒 有無手足有多枝

想問沙田點上山
利申自己一個

應該都未上得晒

冇雨褸又冇電筒
手機燈夠唔夠做

宜家先放工 黎到仲有冇人

有無人有多兩個燈籠可以俾我呀 關鍵時刻屋企printer先黎壞

A出口多人，分批出發緊，快到

吊 遲到

我都係岩岩放工 諗住去樂富A睇下有無人一齊去

x2 即興出黎冇帶

塞車塞頭嘔

你揹我，我幫你照

要番屋企換埋衫呀

趕唔切集合時間, 路途中

有冇慈雲巴絲？？？

就咁嚟啦，一定變眾人焦點

我可以提供語音導航

唔係full gear 係full suit呀！！！！！！！！

黎緊啦 啱啱放學

可唔可以一直拖落去？
我會照顧你

大把人，唔怕

借位推推可能有用嘅文

【致所有搭黨鐵又唔敢跳閘嘅手足】不如你哋都買返張長者八達通卡啦

上唔到山頂，都會人鏈直到黃大仙，快到

想拖， 希望有下文。

撘車見到

單拖黎緊 唔識行 係咪到樂富跟大隊就得

我去其他區了
手足請代我喺獅子山上唱獅子山下啦

到左樂富
小毒薯一個好傍偟

想上山頂可唔可以自己行上去？

喺山腳上去上頂其實要幾耐

快既二十分鐘左右

係 下一轉7點半出發

咁快
我以為個幾鐘

屌你老味 塞左個半鐘

獅子山唔高，你咁遲去我怕你只可以係山腳企

有冇人係獅子山 交代下咩情況

係 下一批出發係730

有沒人轉戰飛鵝山 其他山 求join

鑽石山？

45-90mins

啱啱有個巴打話廿分鐘
相差咁遠

出發

想屌

繼續沿獅尾駁人鍊，唔好拆散啦

跟機

上唔到山頂都照黎，人鏈直落黃大仙

有d 似朱古力😂

冇燈籠點算🤦🏿‍♂️

p

絲打定巴打？
絲打既不了
巴打ok

我都怕上唔到咁多人

no
34D 背心熱褲，冇戴bra

冇可能，地鐵去山腳咋話

黃大仙上翠竹都要20分鐘

你個名岩岩好多女仔都跳

係慈雲山個邊上山得唔得???

係咪出晒發 唔識行

得，仲近

山腳我當入口個位，如果無人又行開，個到真係幾短

幫我分享出去。如果獅子山太多人或者太攰上唔到，都唔好走住。喺山腳獅子山燒烤場隔離，見到有個遊樂場公園，公廁對面有條暗斜路上去。 上到去有兩個大草地（射箭場，棒球場），唔難去 ,易過上山,一齊去嗰度集合賞月。 好大好靚，哪一天我們會飛套戲都係個到拍。

馬鞋山的士岀緊 有無人仲未到 好驚唔識行自己一個

有冇人單拖A出口一山齊行

棒球場夜晚唔係關門嘅咩

而家黃大仙點上好？

依家出應該去邊到拖？啱啱食飽飯想出嚟拖大家嘅手仔

樂富A出口

兩個粉紅衫 跳唔到

身體不適來唔到，大家加油!

我未到

有！等我

有！

等埋

巴打你係邊
唔敢講著咩廢事自爆

我岀獅隧了

俾tg你好無？

等你

好啊

唔知邊到

係咪黃大仙站最近?

我係樂富A出口 😂😂😂

未見到呢到甘多人

我淨係見到好多美國旗 英國旗巴打喺邊

向呢到行？

好似係

山頂見

記得拎返垃圾返落山
自己垃圾自己掉

淨係拖咁簡單？

行緊

我企咗起a字

有冇人仲未出發將會出

而家上唔上到?

我

呢到 依家出門口 你呢？

而家上唔上到?
睇live好似上唔到

出到嚟再算 有冇人一齊組隊？

邊到等?

有無人沙田坳道果邊上？

你在那

我，依家渣車上，有無人知有無塞車

現場話好似已經塞住上唔到啦

沙田坳道嗰邊呢

我同兩位巴打仲係a出口等緊啊 等埋你地囉

我都諗著呢個位上

好

獅子山多人到山腳都爆晒
現場係咪有人叫轉場去飛鵝山?

我朋友喺半山塞到上唔到

出緊嚟但係好似滿晒人

仲洗唔洗等你

到邊

仲食緊飯要一陣先出到山頂見！！

上唔到山頂架喇
竹園道上去條樓梯都塞爆哂

樂富A出口，仲有好多人未出發，快黎

點解塞係山腳啲人唔組人鏈一直順延去其他區？

沙田坳道上唔上?

係咪爆哂人已經? 沒位上到獅子山?

到邊！

大圍仲上唔上到
食完中秋飯而家黎

根據poster依家出發剛好

sorry 巴打遲咗覆 頭先去搵緊個fd 依家係樂富a 你地出咗發？

巴打介唔介意留tg 我地行左陣唔知行到邊

有冇未上山手足轉場去柏架山？

巴打打算點去？
而家大圍出緊